乜撚野事? 荃灣藍衣人襲擊途人，有地址！

//晚上荃灣發生一群藍衣人襲擊途人事件，最後他們被示威者擊退。《立場》記者其後在沙咀道發現數個紙皮箱，發現裡面有大批藍衣，正是襲擊途人的藍衣人之衣著。

紙皮箱上印有尖沙咀棉登徑的收貨地址，《立場》翻查資料顯示，上述地址的公司為「領先旅業有限公司」。//

嘩

領先旅業有限公司

嘩！

推

唔一定關佢事既, 查清楚先